<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://rayaoe.github.io</id>
    <title>一叶障目</title>
    <updated>2020-04-29T14:40:18.231Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://rayaoe.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://rayaoe.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>存档/博客/写喜欢的东西</subtitle>
    <logo>https://rayaoe.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://rayaoe.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, 一叶障目</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[迷路彩 前兆  车部分]]></title>
        <id>https://rayaoe.github.io/post/mi-lu-cai-qian-zhao-che-bu-fen/</id>
        <link href="https://rayaoe.github.io/post/mi-lu-cai-qian-zhao-che-bu-fen/">
        </link>
        <updated>2020-04-29T11:47:53.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>这个吻有些过界，渡边相信她们都很清楚，但要她以这种理由叫停，那不相当于低头认输？手掌紧贴着彩的脖颈，把握要害的信任感令人着迷，她很清楚现在的氛围有多暧昧且危险。几乎毫无空隙的能够感受到对方柔软的身体，气息的急促，彩的双臂紧紧抱拥着她，美优纪猝不及防想起了几年前的那次拍摄，彩朝她跑来牵住手时也是一样的用力。那个时候的山本彩在想什么，她猜不到，如同现在，她也不知道。</p>
<p>但渡边美优纪想做什么，是很清楚的。</p>
<p>松开拽着山本彩衣领的手，扣在肩膀上，用力一带，将对方推向桌柜。山本彩不得已斜靠在那儿，屁股生疼，好看的眉眼纠在一起，仿佛在质问她。原本相差无几的身高，在一方被迫斜靠时就出现了差距，美优纪趁机挤进一条腿防止彩能站直，同时自上而下的俯视她再熟悉不过的人。是彩起的头，自然该由她来叫停，至于在那之前，都是属于我的时间。<br>
她们不是没有靠过这么近，只是彩平静的目光多少让美优纪感到挫败，也更相信了点早先的困境。毕竟，换做以前，彩绝不可能如此镇定的和她对视。在她动作之前，彩忽然先开口了，“美优纪，你在想关于我的事吗？”没头没尾的奇怪问题，渡边想也不想的回道，“除了你以外还能有什么。”<br>
左手扣着桌面，顺势转了半圈，两人的位置立马交换。失去语言之前，美优纪分明听到那人低语，“这就好。”哪里好了？一时失神就失去了主动权，憋着口气的渡边亲吻起来格外用力，太过投入的结果是自己晕晕乎乎，任由对方从唇往下探究，亲吻喉管时她甚至感到了窒息。慌张、不安还有隐藏的刺激，渡边也不知道自己是否有期待，只在锁骨被咬时，确切的感到灵魂在颤动。</p>
<p>在真正赤裸相对前，相信谁也不曾想过会如此发展。可现在，就算想叫停也....美优纪咬着下唇拼命忍耐，继锁骨之后理所当然的亲在了双峰之间，紧接着含住了一端。舔舐感和酥麻感仿佛电流流遍全身，美优纪一手陷进彩的发间，另一只手只能空握，逸出的喘息声可能刺激到了彩的神经，很快空余的一边便被抚摸。<br>
常年练习吉他的手上有茧，划过肌肤时触感更为明显，在那恰好的揉捏中，顶端迅速挺立，像是故意般的食指按压下去。“啊嗯...彩”美优纪能感到对方的动作忽然变快，在茫然中迎来更难耐的刺激，抱住对方只想寻求安心。顺着脊骨抚摸而下的手自然的掠过臀，由于相对而坐，美优纪能意识到迫近的危险。情不自禁的想要遮挡，却不得要领，绕过大腿内部的手徘徊不前，而花穴前已然浸湿一片。<br>
弯曲的指节尝试性的接近，相对而言低温的触感让美优纪低声尖叫，但很快又死死咬牙。彩趁势抬起她的腿，让美优纪跨坐在自己身上，“想更靠近。”喃喃自语，毫无预兆的再次咬了她的锁骨。“嘶！”这哪里是接近，已经负距离了！像是风雨飘摇中的小舟，美优纪连吐槽的力气都没有了。而试探似乎也到此为止，食指探入花穴，引起了更深的颤动，快感充斥了美优纪的大脑，腰不由自主地迎合探前，耳边还传来混蛋彩的调戏，“很想要？”只想立刻马上让那家伙闭嘴只做。<br>
说不清是异物感还是快感模糊了思维，但在彩不打招呼的又探入中指后痛感便脱颖而出，再也没有多余的空闲压抑自己，破碎不堪的呻吟声接连不断，“...sa...sayaka，啊——”“喜欢？”“呜...嗯，啊嗯...”深入其中抵在敏感的部分，彩固执的又问了一遍，“喜欢？”空虚被填补的实感，又因为不上不下而忍到极限，硬是牙缝里挤出的回答，“si....喜欢....啊，太快——你”这绝对是白天的报复！这想法只一闪而过，很快美优纪便因为激烈的情事无法再做思考。快速的抽插伴随着强烈快感和痛感，夹杂在一起诡异的诱人，生理性的泪水糊了一脸，即使对方试图以亲吻来安抚也没用。屈从于情欲，在被快感淹没前唯一的‘狠话’竟然是“闭嘴，快做！”</p>
<p>完全沉浸在对方的身体上，快感前仆后继的压倒理性，纷乱破碎的思绪中勉强扔出了锚点，让美优纪存留最后的理智。只有我被你诱惑，是决不允许的。于是用出生死决斗的气势，她狠狠咬在了彩的肩膀上。</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>